有冇巴打係1990-2000年間長駐大陸廠做野

有冇係工廠經歷過d咩風流野可以分享下

咪撚戇鳩啦

連登好多會員2000年都未出世

呢樣真

屌廠妹屌到腳軟

我記得03年我長駐大陸廠
有個東北女人，四十幾歲，個樣唔差身材好勁，約我收工打網球，跟住去我住個到學英文

應該有80%都係
此po 已完

我呀爸

More